[大家幫推]最搵錢嘅大台劇 - 愛回家，廣告商概覽連Facebook link

話說我屋企有個仆街姐夫黎親我屋企都會開撚住個新聞台
跟住仆街CCTVB 成日係度誤導人，搞到我同姐夫吵左獲甘
仲搞到我依家同屋企人關係好差

有部份facebook page係無嘅，暫時得咁多

請求大家幫手推

藥品:
喜療疤
馬百良
日本喜娃藥品
李萬山整腸丸
日本喇叭牌正露丸 (愛回家大客)
幸福醫藥-幸福傷風素 (愛回家大客)
德國秀碧除疤膏
濟眾堂前列康丸

清潔,美容及護膚產品:
花王Essential 洗頭水
Biore 洗面乳 (愛回家大客)
Liese 染髮劑 (愛回家大客)
Loshi 日本馬油潤膚保濕霜

日用品:
Tempo
維達Vinda (愛回家大客)
花王Merries 尿片 (愛回家大客)

傢俱:
OTO按摩椅 (愛回家大客)

食品:
鉅記餅家 (愛回家大客)

借貸:
康業信貸快遞 (愛回家大客)

樓宇物業:
新鴻基地產項目ParkYoho (愛回家大客)

廣告圖片

推呀

tempo vs 維達
邊個割先就買邊個

推

Tvb 港姐 今日去請入group:
（ 另外唔好爆個人資料小心有鬼）

維達係中國貨，一早唔應該用

一樣還一樣
咁先嚇到tempo cut廣告

罷買park yoho ,全城響應

推呀 見到好少人留言炸

大家幫手留
用分身AC留都無所謂

仲有e肚仔呢個外賣app

利申未用過個app，但聽親覺得都個名好煩膠